[The best team won] 水晶宮 對 利物浦 1

星期六早場2030
PUSH THIS

永昌官

水昌宫

幫推

Slow 仲要錯字

文盲奶西ching

MK仔開

CHING成日狙擊我

利區狙擊mk部隊

中文得LV3
但閱讀理解有粒*

Fast

真係又輸錢 雖然輸半注

但連阿支奴主勝2.05賠都輸埋

不過呢round抵俾

水昌宮

柒到

禾刀買咗熱贏
輸咗$50

有料

利嘅宗師>多嘅國師

永昌宮 — 文化資源地理資訊系統

我都係LV3 不過係作文有* 都好耐了

水呂容

學神會唔會一如以往讓6分比我地？

我係靠粒*先有LV3

靠佳尼報恩了

Slow

以為基達好用
點知jones都勁過佢

賓迪基自動退出下場比賽

迷宗黨召集
未來10年中場主力 （如果唔傷）

賓迪基廢事難做

少左敵機應該會易打D

好有誠意

學神爺對big 6一般都出盡力
之前已經儲咗好多分
星期六對利
幫下手

但佳尼一定報仇

香港教育制度 is a joke

而家利物浦一隊陣容
我認為腳法最好三個球員
係 Alcantara ，Jota 同 jones
仲要幸運地，三個都好有腦
Jones 嘅盤扭，係唔同呢兩個隊友
佢特性偏向優雅淡定嗰隻
唔知邊個之前喺佢初登一隊時，叫佢盲目咁死扭攔扭
令佢一度信心大失，狀態低沉
亦搞到佢一度唔敢扭波爆破突入
睇翻佢最近呢兩場，佢睇啱時機引球突破
都係好成功同好有威脅力
其實個問題係
佢腳法不嬲都好好
只要唔好下下死扭，為扭而扭，睇啱時機先爆入禁區
咁對手就唔容易捉到路，成功機會亦會提高

話說完場個陣摩佬好似同高普好似好多野講 press conference有冇講返係大約啲咩 冇睇到

"I told him (Klopp) the best team lost and he disagreed, but that's his opinion - if I behave the same way he does on the touchline, I do not stay there. That's animated? For some reason I am different..."

廢事屈班小朋友機

學神專心防反好難咬得佢入

宗師勁過個拜仁玻璃佬

幫你老母拎左去做定期，
第日俾返你地

最已陣，fsg又然

敵機之前都有對過利
但踢得好渣
佢心中有利，同Coady一樣

唔係入利波同沙高開心場邊慶祝咩

其實佢冇讓到 佢出能哂飲奶力 次次對精工都難打到仆晒街
係得上季場主場叫做贏得輕鬆d
17/18 1:0(H) 2:1(A)
18/19 2:0(A) 4:3(H)
19/20 2:1(A) 4:0(H)

表面嘢黎啫

星期六有無得睇nat Phillips

做戲做全套
結果唔呃人嘅

神宗應該要剪番個神軒頭
應該會少啲人反

馬貼俾大媽按咗兩part背脊之後
星期六可出

mk仔唔識字

個樣有少少像vvd

咁佢要拎影帝獎

兩兄弟，一個係利一個係獌，會係咩玩法

學神爺出神入化
老練到呢

日日互嘲唧

利申，我阿哥係阿狗

正皮

間樓宜家自己住定放租
放租就準備賣算啦， 仲轉乜鬼名

同埋打稅打幾多先
每年打定一次過
真係值得為稅成層樓轉比人
雖然話自己細佬姐

有冇恭喜佢拎到護級既寶貴一分

你還有黨呀

同埋移左民又轉左名
山高皇帝遠賣左都唔講你知住啦

喜迎禾確特入翻波

無問題
我老豆係曼迷 人生唔係剩係得足球嘅

Ph冇晒啲素人片
仲有邊度有得睇

奶西而家真係好mk

見到曼聯fd第一句一定係死曼狗

我懷疑係囉囉!

Jable tv

邊忽MK

幫你打撚埋飛機好唔好？

唔想牙典坐終身

集團式經營架佢地

費明奴你不回來
儘管高普下台～～～～～～～～

阿又真係好q悶
嬴輸有時唔係問題，但你踢到咁悶，真係好難睇

宗師踢到古狗咁
呢到真係越反越強大

How u

搵人反下力子啦垃撚圾

反左南野先

仲未練成宗一招

識fd 搬出黎住，同個獌fd一齊住，又真係無問題

仲未有宗直線

屌你估網上屌哂人全家咩

有埋呢啲就準備過巴塞啦

踢術唔是一朝一夕可練成
平時練波，球球入都容易
一上場，冇返三幾年經驗，好難㗎

真
所以迷南果d知點解南野踢唔起未

古一招未練成嗰時，球球都飛機

真 幾年前我太公大陸留落果塊地發展 實際賣地幾錢唔知 四個人分 得我媽唔係鄉下住 我媽諗住係自己人唔會食水咁深 最後講都唔信 分左六萬比我亞媽一年之後番大陸 佢地起左間新屋 間屋好大好靚 三家人住都仲有大把位 間屋真係好靚 客廳全雲石延伸到天花 樓底起碼有六七米高 間娛樂室已經大過我屋企

下場我估淨係會輪換中場
可能軒宗基/軒母基

講真輸戈球係佢唔夠快追Son, 如果VVD同J 高可能追到, 不過佢成場來講打得叫唔錯

一陣又去公司對面街買32蚊飯

幅相果球係咪兒子專登一野踢前 諗住爆過RHYS
點知大力左比ali出黎接實?
果球其實真係好危險 ali唔出就玩撚完

咁ali判斷都信得過既

冇左vvd, ali要多d提場
佢個位睇曬全場

kane角球瀨左屎 無溝通咁

想問係幾多分鐘？
想睇返

飲完啡都好眼訓

淨係記得下半場邊分鐘真係唔記得

Elliott尋晚有貨交
咁樣搞法會唔會recall佢
橫掂前面三個都唔多後備

我比較frd啲u mate都係獌 平時一樣有講有笑

屌我知邊度
前年仲係29蚊咋

我都係 絕殺完訓唔著直接返工

以前大學同屋有齊 熱, 愛, 紐, av

睇完挨住訓返一個鐘唔敢訓上床 一定起唔到身

我最friend嗰個都係獌狗黎
大家熟嘅識波抽下水有乜所謂
唔會好似網上世界嗰班咁冇底線嘅

唔會啦
繼續比佢係出面養好過

以高普一貫做法都唔會提早recall
其實可以recall埋高積，咁高可以返黎做中堅，

我反而唔少返工都成team利子

身邊唔係阿狗就係利狗

咁正
有個獌d上司係獌
上年成日一朝早就見到黑口黑面就知咩事

古積

Bobby 感激

Real

Son 啲射門啪啪聲

kelly仲喺唔喺永昌官

源來輸Kane

係呀 準備做永昌官明叔

咁慢，咪同Philips 一樣

永昌官同般茅幫手接唔少炸彈

防守靠犯規
不了

季初熱身賽睇到佢幾淡定
利中後都缺人，回家吧

其實利中堅位已經去到水深火熱嘅地部
大家諗下，榜首大戰，竟然中堅位要出幻幻
DLLM FSG 下個月唔買中堅
我立即dlkh

其實有冇方法train佢跑快d 中堅黎講佢都算慢

你個名囉

好喜歡沙拿

比個跑得快過佢既人拉住佢跑 by 衝鋒21

淨係ibe都賣到呢個價 英超波圖當之無愧

你知我知 單眼佬都知

利物浦唔知

下一單 Wilson ojo 2個30-40m 又袋袋平安
Origi又30m 仲有德甲個尼日利亞幻幻
古積 呢到加埋都發發

但市面買到嘅中堅 其實同波波頭 philips 差唔多水平咁

食呢啲點cow妹妹

波其實真係唔算差
甚至乎大好前途

其實唔算咩犯錯

係 我覺得用波波都唔太差 俾返老虎你又好撚好咩 仲嘔血

Gomez 除左快 d高波仲撚柒過波波頭

波波頭失果幾下位 希望佢快d學習下
但咁睇Philips應該真係好慢廢中唔知點用好

班腩都係32

頭半季比利迷屌到仆街都會有好下場

但睇尋日輸單刀嗰球，明顯同其他三個係企後咗少少

Henry 最鐘意依啲球迷，踢得咁好駛乜買人

Philips好似以前希臘神燈咁 頭鎚勁到

對錫菲聯應該ok

真 今年爆左幾個幻幻上黎 FSG又然

對返傳統英式隊佢應該都有機會
不過rhys高波都還好 所以佢都應該只能輪換

利迷已經俾FSG迷惑到冇要求喇

英超冇乜邊隊慢

外借波去英超下游鍛鍊下先啦
踢過歐聯唔差應該會有護級想要

宗師琴晚表現完全唔似19歲 淡定 控制節奏等

Fsg: 其實我都買左牙高同Jota比你地 點知

假利琴晚班波有返態未

李嘉誠 嗱你地心足啦.jpg

無人用仲借 CLS

可能佢真係比班腩呢

主場咪有態 客場咪無態
就係咁簡單

幾好，係TAA差少少

今年仲未買波衫 睇黎要印Jones

下年啦

佢真係愈屌愈好 而家肯跑幾唔錯
上場佢一扭幾唔入我仲耿耿於懷緊

做第4中堅啦

入左真係英雄 我都好想果球入

屎忽撞棍，N Philips無走到真係好彩

落到場存在感高過ox / naby

屌高 同 屌雲斷完腳返來可能做第3 第4中堅咋

手字幾好

我中同最frd嗰幾個 獌又有車又有馬撚又有 基本上個個星期都會上其中一個friend嘅studio睇波 大家都有講有笑

反宗既自己係下面留言悔改

我利17號人才輩出

佢兩件踢波係parttime
正職係晏菲路導遊/文員

疤：冇錢買，不了
Free嚟就要

咁繼續屌多d

今年想屌多件老母 驚佢下年走

18號呢

今季都未反過宗

ox keita係唔會落場的

鹿丸
叻哥
估尾數
Cain
Clarkson
Elliott
全部都要反

咩話？琴晚冇換人？

陰啲陰啲反緊啦
所以打8號咪有啲野睇

Cls廢中係到話要5人名額
自己就1個都唔換

全隊都唔話得
同埋由冇人好換

屌字輩無走雞

debut 對熱狗
咁既表演已經好撚好 認真
輸經驗同路數真係無計架wow

南野轉打防中真係唯一出路

如果係想賣，洗鬼轉名咩

keita準備出
不過吹左雞先姐

唔算debut啦

諗緊上年個件拎去補印老母

輸比果個係老孫 講真英超有幾多個mark得死佢

後悔印左牙膏 佢都唔係踢波既

46跑姿真係好女人

英超有邊勁過而家既son 我唔係好諗到

其實係j高同vvd太快j高全隊最快呀

PL debut 點解唔算

同位應該得一兩個，唔同位general計都有啲嘅

ching你係咪有玩ut？見你同個天水圍傻鳩係到嘈 佢真係好煩

196高仲要人跑快d 邊有咁多vvd

反撚到拎mtomclsclaaasss cls, 有冇咁燈

呢球rhys食住咗個位啦 就算ali未出都係rhys清走
除非佢爆炸

佢憑咩

爛打式b2b

佢呢個身型爛打都似無人驚

Ojo 賣咗啦，£3.5M
Wilson 睇個勢平少少放啦，畀盡£15-20M
Origi 我預£15M算
Grujic 都係

2021年喇仲南野

我落場都撞得死佢 日本仔營養不良咁

趁好價賣去比下遊球隊賺一筆

摩佬最鍾意jer住啲新仔嚟踢

老實講琴晚表現已經好勁

終於出到個對辦ge青訓
19歲就咁撚好j 隊長軒19歲個陣仲踢緊新特蘭
20歲個陣加盟仲踢緊擦鞋波

Jones呢個年紀呢個自信 每個touch 轉身 護波都做得好好 好有耐性 睇好佢進步做box to box

wilson origi grujic 都應該15-20
咁我當50
Phillips而家打到幾場好波應該都起碼15
張我覺得真係賣得 睇下有冇25
咁樣有90m
夠賣ullm同補個勁中場啦
屌返個下蘭就搞掂

斜路隔離？

其實真係想佢做隊長
有格過taa好撚多

希望佢練下罰球

洗撚咩
有taa夠啦
練下射波好過

希望唔好自滿

原來奶西藍絲

支持 留黎無撚用

臭格？

即刻撥個輪比boris
block左奶西個申請先

屌，佢想㗎咩...

先係武肺
之後就李賊利臣收山腳

Btw
就算Rhys同nat 打起咗
都係要屌fsg 唔買中堅

咪撚亂割蓆啦
除咗阿狗之外
全世界都係藍絲呀

Nat同rhys暫時未夠班
Rhys都話可以外借
Nat就有價好賣

賣去德甲應該有15m

有個場咁正

Nat點都係證明完自己就走㗎啦
Rhys 我覺得可以俾少少期望
就算買完人都可以做第四cb
要記得某bino 其實係打防中的

mina + origi = upxxxxxxxxx

Rhys需要正選機會成長
唔通係利做第4中堅會成長到咩
落去中下游打下正選一定有得著

藍店係信唔過

得罪講句
利第二cb 同第四cb 上場次數都係差唔多

又要俾阿狗屌我地利撚係藍絲了

波波頭ok 後生仔.
有D speed.
如果對D 英超屈高波球隊就可以用Philips.

係 佢真係傻西黎
講起UT 我中左 freeze mane

我都想咁講

屌你呀

射波勁到pk
今年又中untrade salah 又中untrade freeze mane strong link
又中tradable kaka

波波頭有speed?
啱啱先俾兒子爆完黎

我prefer買一件第4中堅+rhys外借
5件中堅先頂到啲賽程

第4中堅好多都係3x歲老將
不如要rhys比佢打下

有速度定義係唔可以比泡菜爆
想問咁有幾多個有速度

你拎個世界top3爆得快去講咁Rhys 一定好輸蝕架
Rhys中堅黎講未去到Gomez varane 嗰種快
但你睇佢起步動作似vvd 都知佢算有d速度

Gomez / Matip 下季賣左佢好過啦
之後入返一件中堅.

中場又係要清洗: Keita / OX / 沙基利

你望下鏝
Dias Laporte ake stones garcia
全部都係當打
我地係aim奪冠唔係好似班馬撚咁護級
比小小大志黎

防中佢唔多似ok喎

替明奴假9位：唔夠身型同人得位
攻中：我哋今期宗師出哂位啦，練埋宗一招可以完美取代25古，打埋box-to-box又得
翼：睇咗咁多場，都做唔到水貨或者交屁個level
中中/box-to-box: 又唔係老母護波 牙膏帶波造波嗰種

結論：除非試新陣，目前433冇位啱南野發展

你搵到件有佢兩個級數肯黎利既咪賣囉
事實係冇吖嘛

我玩咁多年一隻icon都未中過

體野件利季初仲計過數，話老虎上季出得8場定10場正選，唔買都得

我都係第一次 玩左4年

佢防中主要係靠搶波之後帶比前
啲interception我預佢冇架啦
咁佢好體能打防中靠體力搶條中場番黎都唔錯啦

上年中過3隻

其實個post好多白卡人士 一係就呢啲百屌王 一係就道德撚 點解打機都咁多痴線佬
btw 屌你！！！！！！！我好想要

屌好撚眼訓呀
收工未呀

兩隻獌 250 加埋football genius

lm

上季都要邊爐客串中堅呀陰功

點啊中東佬

磅首大戰出2件青訓，我諗係利先咁癲

係咪夠10點默契就唔洗理紅線

一綠頂一紅
完美綠可以頂兩條

我咩事有個咁嘅花名

八十幾分鐘訓著左

琴晚咪講咗

TAA都係

proved既唔計啦

一訓就贏
下場再訓啦

會員孤獨的哭在嗎

快啲賣左k8買emi buendia啦

等白禮頓同阿狗一齊降班嗰陣
要佢哋個14號好嗎

訓到季尾pls

明明琴晚見到你

摩佬有換就輸左, 我地冇換就贏, 高下立見

當年TAA 第一次聯賽正選係作客打獌

所以其實係幾好, 但走甩Son, 又好難扮見唔到咁一味話佢好

佢身邊係vvd就perfect

比福仔撚狗咁撚

我地吹兩野佢又重新變炸彈

宗琴晚咁好表現
想知反宗仲有咩講

用心口邊度控到笠死個龍

我係睇馬撚睇到瞓著，好彩較咗鬧鐘四點起身

睇返leeds既精華 佢地 counter attack會唔會太癲

有頭髮邊個想做××，有鬼人出咩

馬撚都睇 大波man得閒到咁

幫修咸打氣

比爾沙d波堅好睇

老虎心口裝彈弓

上遊都降班隊洗你打氣？

好唔開心，咁樣痛失兩分

會唔會係找卡數啲後防太廢？我睇翻精華佢地臨尾都谷晒上去放棄後面

人地爭標份子黎 失分對我地有著數

兩班人體能差距太遠，leeds 到90分鐘仲可以派4,5個上去打快攻, 最後3球找卡數就成班諗住追唔到就慢跑回防

Jones勁啲定係Foden

列斯呢種踢法季季都係到三，四月就收皮

對上一次有球隊連續3屆做聖誕冠軍係幾時

英超時代無

但係3次聖誕冠軍都衰收尾既就有一隊喇

咁涷匿係被竇用ipad睇真係好難頂，下半場已經睇下訓下咁

季初我話jones既目標係做到上季foden咁
都已經比人笑我諗大左
估唔到季中都未到就開始追埋個進度

應該得VVD可以做到 一腳篤走泡菜波

懷念 迪克

夠分留級就OK la, 佢地目標都唔係要踢歐洲賽, 所以各有所求, 佢地咁耐之後上返英超, 頭幾年可以長期留級應該已經好心足

老孫而家都唔係2年前個個

講得好 中堅必須買

下場應該失分

Jones轉8號啦屌 頂唔撚順依家個主人

有冇ching幫佢笠波衫

8號要黎破密集

講真。。佢勁過謝仔初出道，著得起架其實

好彩賣走左佢，寧願難為邊爐做住替工同埋幼齒頂住先。

鏝買中堅都買左2百幾m

破密集今場踢得好好 貢獻好大
終終搵到最佳位置

哥狗dum哂春
最啱佢用嘅閘/中堅係哂我地到

學神復仇記

老實講
Dias laporte買得好喎
你望下獌都使左唔少
成線防線仲係小丑

Vvd反擊一打二都試過

年輕球員踢利物浦真係好容易有上陣機會 成日都有人傷 Jones算係得益左

比佢買到vvd就爆機唔洗打加啦

記得仲有球對轟
VVD 同 高美欺一齊爆追返金章安
佢兩個都好撚快

Prime vvd
而家嘅vvd 都好似冇以前咁集中

仲有俾熱sissoko 二打一最後迫到sissoko左腳炒街

三年前人地係兩億英鎊後防線，
三年後大佬公司返鄉下要就再用多兩億英鎊

曼城啱啱經歷後防大災難，主場2比5不敵李斯特城後，葡超勁旅賓菲加官方宣布，曼城將會簽入葡萄牙中堅魯賓戴亞斯，據報轉會費高達6,500萬英鎊！連同今夏簽入荷蘭中堅尼敦阿基，曼城領隊哥迪奧拿自2016年上任以來，已經用超過4億英鎊買後防，平均每年用1億英鎊執靚防線。
自高柏尼離隊之後，曼城一直物色右中堅人選，現年23歲嘅魯賓戴亞斯就係哥迪奧拿心水，消息指曼城會先支付6,200萬鎊，另外300萬鎊為浮動獎金，轉會總值為6,500萬鎊，呢位葡萄牙國腳將會拍住轉會費4,000萬鎊嘅「左中堅」尼敦阿基，組成1億鎊全新中堅組合。
哥帥今夏用過億鎊買一對新中堅，可以話只許成功不許失敗，統計顯示佢自2016年夏天上任後，累計花咗4億英鎊買後防球員(唔計龍門)，包括6,000萬鎊嘅祖奧簡斯路、5,700萬鎊嘅拿樸迪、5,000萬鎊嘅史東斯、5,000萬鎊嘅班捷文文迪同4,500萬鎊嘅基爾獲加等等

特登讓條路等son傳俾sissoko 再逼佢出左腳射波
都唔知真係諗過定巧合

今季Vvd未傷之前個form都未必跑得贏son

明顯係，攞完英超後返唔到最高水平

咁似taa凸丁

son 招二段加速真係好屈 佢第一下提速已經好快 得等啲後衛全力跑 之後小小方向修正再加速
加速回追果下一錯方向就輸得
又要快又要路數 先可以係有咁多空位守到呢招

黑福salah mane 都係untrade

補充返

細哨都未必得

很想念vvd

Btw Fifa 嘅vvd 完全冇後追 比人爆過左就食哂塵

未試過要VVD後追企位好靚又auto block曬d波

宗師本身今年都會多機會，
係個兩個Williams, 幻龍，同Nat Philips 估唔到咁多波踢

撞完落返人地度冇試過咩 咁就要後追

好少囉通常L2+tackle咁禁 撞完都企到定拎埋波

其實高美斯打斜跑 條線路係遠d

呢度望到其實都可能爆得贏top fit vvd,

vvd勝在腳長

所以期望Rhys 呢年吸下經就夠

不要再說了

成隊熱真係唯一係服兒子
場場都交到貨 就算入唔到波都做到唔少有威脅既攻勢出黎
仲要未計佢呢3-4年踢足 講緊夏天連亞運果D都踢埋

今集第二次中icon 不過untrade 垃圾黎

岩岩又中?

係 同紅卡中vardy

要加錢
兩人加埋最多得3千萬

CLS

有啲統計係喺直跑大舊佬速度上贏啲老鼠仔，但距離要長啲

一步都等於人步半

隻手咁凍點打J

有神軒逗住我阿婆都識踢

咁應該買神軒接班

戴手襪打

極短時間就思考到應該點樣守係可以確保失波機會降低

彎腰含返自己

用發熱飛機杯

除左Jones 呢幾個應該都係比貨辦人地睇 到價就賣

佢性慾一定好強

Neco有人買都難, 真係好廢, 印象中打咁多場閘無成功係邊路出過波

認同，最佳位置都係bench

Ajax個場

唔黃唔食

變迷宗

今年其實真係青訓年, 早知寧願買幾個潛力幻幻集中培訓分分鐘仲好過班捱到殘晒既大名.

你應該好清楚

印象派大師

上幾場先左腳出波助攻

同意 一場論嘅話 波波頭 高空波同傳送都贏Gomez 甚至殺波都好似贏少少
但速度真係差一截

On9老虎琴日og
係咪有人掛住佢？

你想幫佢含？

拎佢同高美斯比對大家都唔公平啦
講真高美斯踢既話 軒同邊爐邊會幫佢咁多

利物浦戰術對閘要求太高

上年聯賽盃打阿狗出波俾力子追和5-5

抵啦

閘黎講 佢呢個波底可以抗逼搶
係有個potential係到既

Goalkeepers: Alisson, Adrian

Defenders: Van Dijk, Robertson, Matip, Tsimikas

Midfielders: Fabinho, Wijnaldum, Keita, thaigo

Forwards: Firmino, Mane, Salah, Minamino, Origi, Shaqiri, jota

一月想買多個中堅 一係買homegrown
一係就賣走件入外國貨
又或者可以註銷VVD

如果一月要走咁個 力子

神宗一郎？

我唔係icon pack 中wo 係DR reward 中 untrade

黎緊踢水晶應該係力子最後機會
照計應該佢踢正選

你on9真係唔係扮

地位咁快由屌宗變神宗

岩岩睇番全場 波波頭水準以上 法賓奴穩定發揮 見到官方話Jones係mvp 雖然三中場都踢得好 但三個裡面最好係軒 成場補左好多位 同停到好多攻勢 沙拿係前面三個最好 但mvp比軒比邊爐會好過比Jones 純粹係睇左全場既感受就係咁

兩日後就踢啦仲要早場
又出齊三叉？唔撚洗休下？定靠哂南野呀

debut點樣有得唔算

有冇jones邊線搓波扭2個個gif

估計應該mane 南野 salah

其實想問好耐 沙短唔係小傷咩 點解而加影都唔見 開始懷疑佢係唔係比高普針 冇野都話佢傷

最好係中過otw suarez仲要untrade

官網第三作客同training 7折

沙拿要休啦應該
對丹麥野 富咸 熱狗都踢足哂咁濟

要休就會贏唔到
反而踢完呢場有8日休下

波波頭係走甩son一次姐，19歲英超debut對熱刺喎咁都俾人屌，even vvd傷前都有犯錯啦。 佢上年仲踢緊業餘，仲要對住kane同son 2個癲佬

作客水晶從來都踢得好辛苦
永遠都好似好驚險

利黎講作客乜都難打

冇人頂到沙拿，e67又借走左
可能格硬出ox
或者沙短神奇復出

多49000到

早場一定比利踢

反利班人過冇問題

咁又真 軒基本上成場逗住佢
gomez絕對唔係差
但係真係上唔到top class

軒真係執咗好多屎
但Jones都踢得好
大家間尺唔同
Jones理應要求低啲但都踢到咁嘅水準
我覺得比佢係好事 對年青球員係個好好嘅鼓勵同肯定

南野打右算啦
mane mino mino
keita hen ox
tsim 貼 Phillips taa

我今集中過最高rating係kdb但最貴既係黑卡kante

邊個係波波頭

咁樣傷 出返黎都唔知keep唔keep得到
雖然今季表現唔係好好 但拎佢同波波頭比真係唔公平

咪係 一陣整傷你個沙拿點算

打高位一定係gomez+vvd
Gomez講左咁多年其實都只係23，中堅黎講應該起碼仲有10年，早兩年表現都好唔使咁快話佢唔得住

失蹤人口沙基利

rhy

但佢守陣地真係on99 0注意力咁

可能vvd全盛個陣真係太勁standard勁高

以Gomez傷病史隨時未到30就回晒塘

用波啲微細位已經show到佢技術係幾咁好

其實佢dribbling 真係好撚屈機

鏝城stone因為用波好都值咁貴
Gomez拍埋去都唔算太失禮

Feel到班傻閪準備爆閘咬你

不過攻錯邊

琴晚真係高普做利領隊以黎
第一次俾你班仆街讃儲印花唔換人

我純粹係講番睇完場波既感受 而家鍾斯身邊好多人比佢學野 都希望佢吸多d經 盤球遠射唔差 而家要跟牙膏學下視野同派牌 軒長傳 米拿同軒既心態 就有機會做到國家隊常規入選

佢一日唔轉髮型我都一直反宗

上場正選真係好對版
TAA已經算係打得冇咁特出

如果有古狗比佢學
應該會勁到仆街

你有幾可見到連taa 防守都做得咁好

歐聯8強主場對鏝果場守到辛尼一棟都冇

佢要睇住兒子,唔敢上

記得虎呢兩round都世一level

果場係大家都好驚佢會爆 點知佢守到辛尼勁急躁 係咁越位

黑福硬吹 Bruno 冇代替品 最似上年隻鬼明奴係佢

下半場果幾球如果係son企最前
真係大炒啦

樓上一大堆死獌狗
有獌既話 quick sell不解釋

好想要Son

其實睇完近幾場 反宗同以前反軒一樣都唔可能成功

尋日見到TAA特登用左腳斬波去撚熱刺啲hea迫

同埋老母護波

好爽

擔心早場踢作客波會腳仔軟

我心目中最勁嘅老虎係歐聯決賽對皇馬
守到c朗 有球飛剷型到
唔係卡利奧斯

作客成積排緊十六

仲要努力適應學習打「老母」型中場

19歲仔

第一場歐聯對阿積士打呢個位

適應唔到
比人屌到地底泥咁

2個月後已成材

好彩今場倫敦唔比球迷入

果場歐聯決賽
4個後衛都100分表現

沙拿120% fit受傷

Karius派膠

真係永久遺憾

之後贏返都覺得遺憾

如果佢視野好啲 直接傳上去轉埋邊就正

正如Taa講 剷到又點
無人會記得輸果隊踢成點

尋晚高普落咗order 少risky pass

熱刺喉住任何轉邊偷波嚟打防反

想佢做狜型多啲

今季踢親早場好似都無好野

剷波師

49000作客5場全勝

佢u23係打古天奴左翼

狂用古一招入波

上季對愛華頓

根本高普條中場要一隻狜
以為多有國師
利前期有狜
本身諗住買k8 replace
點知踢到一碌柒

咁等錢洗

老母教護波
邊爐教飛剷
牙膏教傳波
隊長教gel頭
過多幾年宗師就會成長為頂級中場中

又陰啲反軒

冇人教到射波

痴線咁好包運

連登利迷係咁吹奏宗C
留名睇變屌宗

國師唔係咁踢
kagawa先係

講射波佢勁過哂堆前輩啦

玩左咁多年第一次強運icon 都中兩次
利申 0貨

佢地鐘意就爆架啦使擇日咩

今年最正中硬吹Mane if Gomez同if Ben sir咋

今日拎咗假 得閒搵返啲反宗言論出嚟鞭屍

希望波子而家知屌宗有咩特性

唔好咁

佢呢排啲射波好似痾尿冇力咁都叫勁

19歲仔

真係莫欺少年窮

估到屌宗會上位 但估唔到2個月咁快

第日佢跌watt/無態/唔穩定

大家記住插細力啲

@波子
出黎啦柒頭
利申一向迷宗
雖然唔係上季初就開始迷

又有腥風血雨

呢幾場射波真係廢
但之前入過幾球遠射

同埋射既決定無錯
無一開始明明交最好佢都射
尋日直線比文尼個球我仲以為佢會射

佢射左我都無咁嬲 交屁

未傷之前 啲攻勢係哂利依邊

批鬥大會

唔好批啦 咁少事

佢個頭真係好需要隊長教佢gel

[廢中戰術大師] 阿積士 vs 利物浦 6

#523 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有興趣有時間

自己睇前文後理

喂唔好咁 一陣又內訌

唔好咁啦
上年大把人踩沙拿成pat屎咁
咪又係咁

利卡最好中alisson是否悲哀

咁都要bin c
我幾個月之前夠屌佢淨係駁腳踢刷鞋仔波啦 依家不知幾鍾意睇佢落場

OK
咁bin 埋你

幾個月前咁垃圾都唔俾屌

ON9
無端端又格

鐘斯而家又唔會好獨食 唔會太死去
又唔會太保守 瘋狂回後 橫傳依啲

仲想點 好過我前幾年嘅pack luck 太多

鍠根本波皮都掂唔到

除左對阿積士個場真係垃圾
幾個月前既波其實都見到有潛質架啦
不過算啦,多個好波青訓真開心

咁就少咗1個歐冠1個英超

希望佢快啲將啲花式盤球用到係禁區邊度出然後入波

成個modric咁瀟瀟

不過尋日摩佬又奇
講到自己隊波咁勁又best
但佢又換走son
唔似想拎3分咁
best team都滿足1分

失埋波更加難追
雖然都冇咩時間比熱

講起內訌 某叔去咗邊

有時有出現

利迷=唔格唔C服

建議由taa debut 開始bin起

同場加映

佢臨尾擺明想守和1分算
最尾見到佢衰樣我仲心涼緊

講best team果d 佢穩住隊波嘅士氣先咁講姐我諗

咁都要bin我諗全po都要死係軒手上

一開波已經覺得佢似想守和算
係半場一開始有少少逼搶發下力

佢換列古龍入黎=5後衛

布包皮可唔可以生生性性對獌開齋兼贏波

一定唔會夠2014遺憾
2018班底起碼即刻贏得返
2014個隊差一步失敗跟住就沉淪

幾時架張相

其實依啲剎那間嘅通坑渠係咪搏一搏

養兵千日 用於一時
今晚反底最後機會

邊奴攞去打中堅 又變到防中位唔夠人
老母同軒都可以打下6號 但2個都證明左打btb中場中 係好過防中

廢到場都無得出仲話入波

雖然係咁 但軒依家踢6號都有板有眼 ok既
老母就...

牙泰強勢回歸(1月)

今年英超最大水貨

掛住泰

你地快啲屌多啲泰
咁佢就好快出得

今晚有冇ching做真獌

希望2020年見到佢踢到

唔係想格劍

係想提下大家
Jones 19歲咋

(BTW 神軒比人反果陣都已經25,6歲)

李典啲form record晒啲0分
唔好對自家青訓球員咁苛刻啦

無可能

一定後生過25 26歲
係1314先第一次爭返啖氣

2014真係好sad 一黎係謝隊最後機會 二黎係水晶宮果場睇到s7喊 三黎係果次係18/19年前真係最接近既一次 係一騷二十幾年之癢 好希望謝隊有終之美 諗起對曼城贏完 球場圍圏listen listen

你搵波子打稻草人無用架
比0分班仆街從來夠膽比唔夠膽認
點會理你

根本佢地自己都知自己盲反

13/14 個個撐神軒打8號位

反軒反得最勁係謝拉特走

佢接手做咗隊長之後

大器晚成 領導、防守、執second去到高峰

我成日反神軒傳波差 願意比人鞭

無野
完sem無聊想搵野鞭下姐

波子真係慘
已經冇女架喇
仲要比人當稻草人打

個隊利實力唔算強，中後場實力同依家差天共地
但dream左成季，又有謝四圍圈listen
真係好想佢地拎到

我今日星期交final paper 晚晚睇住波寫

唔係唔可以苛刻 只係見到呢幾場都有人keep住比零分比Jones 真心點比得落手呀 講到最尾只係想公平 呢幾場Jones係值得讚 佢踢得廢就屌 就係咁簡單

cls kop end group 有人話南野打中場能力勁過Ox

biased 睇波真係同盲無分別

Ching入錯利post?

中場爆破力同遠射已經冇得比
大傷前打中中勁到仆街

反軒唔只係接隊長後果期 13/14前都已經比人屌走 係佢磨爛蓆唔走 當然反佢最勁係接隊長後 18/19作客二隊之前

但個個都記得第一球點樣失
連唔睇波既都知

Ox 唔傷係輪換主力
馬體果場carry 中場線硬爆 好波到仆街
打翼廢極都有波入

南野who?

到而家都唔敢睇重播 記得果陣直播睇完成個人呆左

軒話哂都打左幾年6號 佢覆蓋範圍夠大 執2nd ball幾好 但落腳冇bino咁準
老母打6號就係狂用身位撞開人

除咗對阿積士個場屌過jones廢之外好似都冇 發覺屌得最多係f9

嬴波格劍,仲要格MOTM,利子係咪太耐無劍格

拎番歐聯之後睇番無野

循環黎，準備又hope song比永昌官d黑人屌打

珍

永昌官真係好多黑人 我諗全英超最多係佢地 第二係阿狗

典 有結果未

點會冇

我指我白己

又唔好講到南野好廢
南野再上場下半場換入黎
用半場時間就做左7個interceptions全隊最多
佢跑動多，現位駁腳，猜番生個波
唔多起眼但都實用

當然健康既ox我都覺係勁d

屌 場場都話有暗湧
勁又話打唔過
作客又話打唔過
弱隊又話反底打唔過
安76又打唔過
摩狗又打唔過
格食格又打唔過
換領隊又打唔過
多黑人又打過

已加

因為利記作客已經四連和仲要戰績仲差過阿狗

其實老實講南野真係踢得幾廢下
傳控走位基本野都未搞掂

但係佢比起ox至少出到場

星期六出唔出沙高報恩

我就好堅持自己嘅原則
自己青訓
容忍度一定高過買返嚟嘅球員

你就想正選個對力架中堅好勁

未得閒整表
Cap咗你哋最想睇嘅宗師先

比左8分 美中不足係入唔到波

屌 場場都話有暗湧
勁又話打唔過
作客又話打唔過
弱隊又話反底打唔過
安76又打唔過
摩狗又打唔過
格食格又打唔過
換領隊又打唔過
多黑人又打唔過
意粉又打唔過
西班牙野又打唔過

再加

早2年有得靠沙高，今年mola

宗師踢到球王咁都係會有0分

屌

我唔係反南
我係反啲on9迷南 吹撚大啲丫屌

仲有人講緊南野廢因為隊友唔信佢 唔俾波佢
cls 你夠勁點會唔比波

see?

CLS

等對鏝入三球都0分
i am ready i am ready

反宗=5 sick ball (confirmed)

錫菲聯打到依家先得1分 你叫我哋情何以堪

新謝拉特出現了 希望成才

我地利記唔賣垃圾
下年有望英英神射

英冠

唉 已經傷到出哂名

係咪班爆閘阿狗填

宗師咁勁 開始驚佢25

唔覺係佢哋
其他人啲分都係正正常常
係得宗師咁多0分

有113人咁多

換走son真係睇唔明

仲話d人杯佢
你唔信班球員都信下高普

你勁like基達

真係好快
平時快到好似入波之後咁應該一早入多幾粒

啲比分都極端化

點會 土生土長都25佢唔洗番屋企喇

17個俾0 痴撚線

Mean

仲記得2分軒事件

0分一路都會比0分
只係以前5-6分嗰啲比高分咗

師兄記性好好

果季對修咸頓入cusion波之後

表現好到而家 出親場都有貨交

有隱藏反宗黨

又唔見429會唔俾波兒子

懦夫

打假波

磨爛蓆

唔知jones依家market value幾多

頂走古治個期比人針得最勁

有冇手足同me一樣無反過軒

Taa、鐘斯，一個國腳級，一個上緊位，反而同期最出位嘅木燒收曬皮

佢都幾廢下

Frances Hui

30走唔甩

布包皮冇出過場都23.5

Rhys 再踢多兩場正正常常都賣到廿m

果陣好唔鐘意佢

英國護照+30m
利出身+20m

呢個一定唔賣

填左THANKS

痴撚線
踢得差唔屌得？
踢得好我讚佢你又唔cap？

老老豆豆
rhys 19歲中堅有咁既水準,
已經係好接近 wonder kid 水平

算啦有咩好bin
踢得好大家開心

佢頭幾場係好差
又唔肯跑 果陣冇咩傷兵
我話坐後備 贏緊出去
盃賽再比佢打又有咩問題？
你咁cap法所有人都屌過球員啦
係咪人生好撚失敗想撩交嗌

我邊有bin
呢幾場我有屌佢咩？on9

呢家迷軒

Rhys係咪有d慢

班反軒想反都無位入啦

入左可以再入

轉身個下係慢,但真係跑又唔覺好慢,同馬貼差唔多吧?
但轉身呢下有得練,
VVD都唔會下下全速啦
學下佢個種側住身包位就唔會轉身咁慢吧

但用波咁定既後生中堅真少見

做完野上黎比人當稻草人打
鐘意玩批鬥就出聲

而且RHYS高空波好過高美斯個7頭多多聲

牙波

信你是其是非其非
冷靜

用波同落腳閘波搶波算準
速度唔夠快第日靠經驗打位彌補都ok

有乜用

好冷靜
包括屌宗我都係有屌
佢之前係唔跑喎 佢跑返我讚佢
之前workrate低唔係我一個講
咁Neco有邊個冇屌？
什至早幾個post即討我話大家19歲
宗心理質素好過neco好多 唔cap呢d？
踢得差唔屌得？共產黨？一言堂黎？

我見你有讚佢

一月唔係可以換多兩個咩
有錯既話自膠

你留意下佢頂波,
有幾下有意頂返比自己友
果然係小VVD

我唔明 無啦啦撩人嘈係咩意思

批鬥乜鳩丫
其實真係唔係咩重要野
只係令到自己睇落去乞人憎 比人屌果個氣又唔順反多兩錢

我呢幾場邊有反 我讚佢

下次變小懦夫

我都唔明班馬撚點解要咁
但真係唔重要

波子惡能到
完sem咁開心比禾撚下都唔得

都有一下漏頂

條友一開始踢杯既時候亂鳩落腳鏟仲要唔中

後備名單加到9個人? N年前都試過由5個加到依家7個 跟住有腦震盪換人名額 應該好少機會用到

只係3個月前
進步仲大過jones

摩狗有樣野做得好
就係屌到賽會每次有比賽就要放部白車standby

你一向迷宗你西利
恭喜你唔使比利迷批鬥

我既意思係會反既批鬥完都會照反
宜家唔反就更加無用啦

仲要咁小事
以前迷過老屍就話je

但做乜拎我出黎批鬥打稻草人

咁嬲做咩
加入迷宗咪得

你當佢on9咪算
上連登咁認真會激死

咪係
我夠日日比人話係狗

成日上利post果d
9up咪9up 屌咪屌 叫春就叫春 不嬲都咁過
無啦啦走黎批鬥

好似名宿咁 If I can’t beat....join...

呢單雖然好多人有提 但我又唔太覺算係摩佬功勞
佢極唔好彩遇到施治單野 咁好可能發生係其他球隊
最後個結果都係會加到2部白車
(好似本身係1部 果場咁岩施治之前用埋 就加到2部 唔記得有冇錯)

不過講起摩佬 佢今季少左好多話自己球員
但尋晚佢對Bergwijn果d反應其實都好差
Bergwijn果2球單刀波其實算係咁 1球中柱處理得好好啦
另一球龍都唔中就可以好d既 但摩佬現場反應西晒面
仲一早換佢
果2球俾高普 1定拍爛手掌

你習慣左 我唔同嘛

你唔理佢 下個post 都唔會有人記得啦
我訓斥左佢啦

摩佬由嚴父收左慈父
睇佢ig就知佢轉左搞笑路線

你真係狗

佢Instagram 好正

哦 即係鐘意就隨便玩批鬥啦
以後冇得屌球員啦

無人加入就批唔成架啦
大家都幫緊你幫緊你
唔好理鳩佢囉

咪屈佢真人靚仔185 jj30cm長

係 轉左風格
但Bergwijn幾慘下
睇佢個樣驚驚青 又冇踢過豪門 應該係要高普果種俾鼓勵
Dele Alli呢d就要屌
果2球波 睇慣平時我地果d埋門 我覺得算係咁
射中柱都唔算射得差啦

尋日差d比佢收死
兩球都差少少

日日六點幾食完飯 真係頂唔順要問佢拎杯麵

Alli由正選主力踢左5年幾先比摩佬冷落 見襯佢個人都好頹 離隊好過啦 應該會幾夾愛狗

迷易了

無限refill

可唔可以叫外賣

幾時迷台

咁後生踢得咁好，有人出50-60利會賣？
肯定唔會啦

利拎英超+歐聯雙冠之時

外賣G

但其實講返果一球
有冇球證會吹賓斯馬騷擾龍門開波

Scouser一定賴死唔走啦

@白緒

可唔可以reply 我呢個講多次

屎塔肥做戲好睇到

可以拎野飲拎小食 外賣都無人會送入嚟
如果可以揾啲小妹陪下我就好

以前係咪有班利迷瘋狂吹奏果個咩Flanagan

2世祖未大傷之前其實唔差

鐘斯應該3月就到佢做大國腳

二世祖, spearing, 美羅
每個都有人J過架啦

唔算喎，根少除咗吹奏佢有米 快啲收購利之外 好似冇認真被利迷吹奏過喎

聽日home office先睇 唔好劇透

因為見你靚仔同好似TAA 咁大抽姐

原來仲踢緊比甲

唔係wo 佢有一排真係勁
比人吹到咩新cafu

美羅傷得多姐

咩呀 一定有吹奏佢
大傷前真係好穩 利卡富
入果球波J到大家虛脫

痴撚線 愈諗愈激氣

復出完都試過完封250

最初美羅個樣有d似謝仔

係 而家迷佢了

左右閘都踢得 守得好穩
果排好感動有青訓跑到出黎

即係之前反佢啦

今集最尾個節屈撚到

好似派佢上正選唔可以提早講

以前九餅鄧走音果期對佢無咩興趣
係近年開始欣賞佢做戲

係喎 諗返呢個朵又有返印象

呢套愈睇愈好睇
下星期又無港劇了

佢而家陣女人味出晒黎 好撚屈

無左固定嬲之後好好睇

公道講
佢唔傷又fit嘅比賽
都係carry哂成條中場
話佢唔夾個system係偏見姐
不過玻璃係幫唔落
雖然都係佢個生番國家隊害到佢咁

根防守唔差

由佢未出道既bb味
到初出道既少女味
到宜家既女人味
我都一直咁迷佢

佢係香港踢果場完全跑唔起

我覺得基達上限一定高過Ox 唔少
但我又覺得Ox 都有代表作但keita 無乜

ox只係間唔中射一腳世界波

1718 打鏝
1920 打馬體都勁到仆街wow

Curtis Jones covered 11.69km against Spurs last night, the second highest out of all the players on the pitch. #awlfc [sky]

新古仔？

個場佢回哂塘啦

1718 佢真係好恐怖
1516 其實已經唔太掂

我印象既ox係好熱血好搏 間中世界波
所以印象分好過gayta
但紅牛既gayta一定勁過ox
果陣預早簽左佢呢度J左幾個post

Box to box材料

上年全隊入波第四多
係踢落觀感差姐
數據上唔差

Ox睇落熱血啲 勤力啲 英人又易溶入
基達嚟咗咁耐 唔知係咪語言定性格 好似未係好入到
潛質應該係有 紅牛時期啲J片

希望精工出到佢同gayta
一人半場 唔傷 就心滿意足

入完阿個球真係j出血

怕最後2個傷哂

Ox啲步大力雄好正

攻中黎
咪改佢做工兵

Keita 近期少少打Salzburg 紅牛，世冠，般茅都算係咁啦
Ox 就入波多好多，幾次打鏝，踢歐聯分組賽，仲有上年英超鳩住入婆
兩個類型有少少唔同，好難直接比較

新佔中侯選人

今集好撚現實

上季ox絕對係underrated
入波唔少之餘，有幾場係靠佢後備落場之後搶番好多波

真 卡富有認同呢個說法，好似有特登入場睇佢

新謝拉特

真係好啱踢迫搶
唔會同你hea

班中場得佢有入波能力

19歲 可塑性高 攻中 b2b佢都有潛力
主觀願望想佢向攻中發展多啲 佢幾夠格 唔怯場 初初都成日想起腳射波（雖然幾鳩射） 但當年古仔射術都係咁練出嚟

長精華

又英人
又有心
又有紀律
最大缺點都係超級玻璃

二世祖係有防守無進攻，未傷之前真心踢得唔錯
佢右閘出身但踢左閘

踢唔到任佢識飛都冇用

所以咪話理論上基達係勁啲
但你又唔會講得出基達邊場係好撚勁咁
好多時都係OK 呀 唔錯 幾fit 咁

Spearing都有人j?

怪keita自己玻璃其實都有少少唔公平
我之前講過佢個國家隊真心痴撚線
用家人人身安全要挾佢未傷好都要踢外圍賽
之後好返少少又用盡90mins

佢果隻防守方法下下去到盡
下下我都驚佢傷

講緊第1場姐

Ox 唔算超級玻璃
除咗大傷嗰次
之後兩季都淨係傷左兩次
一次一星期，一次就傷三個月多少少
都係硬傷

其實嗰排都有幾個右閘跑出
Kelly, wisdom

軒隊先係

Ox 舊年都有30場PL 5場歐聯
數字唔差架
而keita 係18+4

我1011 J過

【新冠肺炎】消息：禁堂食兩人限聚令將延至明年１月１日

利記球員玻璃真係硬傷 就快砌多隊出嚟

DF: VVD 高美斯 玻璃貼
MF: Ox 基達 牙膏

好在未燒到FW同龍，唔係隊文員仲勁過正選

點都係毒撚一個食，唔關我事

毒撚還毒撚,比番晚市我呀

其實jones 腳法已經好過兩個隊長
當然其他野都仲有距離
但前途真係無限

上次係ssp公園吹住風食，唔錯

只係「算係咁」，簡單啲講，姐係間唔中符合身價
但就算本身有幾勁，踢唔出表現都係無用

有d餐廳無外賣加屌

無女都算
朋友都無得見
真係好lonely

如果無傷會唔會有Kane 個level

係馬貼呀
又出番啦

會唔會有機會出到前面班靚仔

基達打得好既係岩岩黎頭幾場
拍住 米拿係拍 老母打6號
到左打水晶宮果場尾段嬴緊1球都推波上前冇玩橫傳
就俾高普即刻換走 之後一路浮浮沉沉 都有打得好既時候但好間中

佢拍米拿 老母6號 果陣個中場好夾
老母打6號cool波防守都穩又完全唔會爭波用 球球都妹 俾隔離
而軒同賓打6號都會長傳上去用左球權

米拿專做傳中 有時有d長傳 高波中腰地波都有
基達就玩地波組織 咁耐以黎基達都係好少有邊路傳中
佢中場拍老母 2個8號就慘 老母又少向前傳 佢2個都少高波長傳同傳中
後面軒打6號又會拎左d波黎長傳/傳中 咁基達咪踢得差

其中一個唔係clarkson黎咩

想睇cain clarkson

+1

又唔係 不過無乜特別感覺

佢越老越自然 演技又好

老實講 呀貼可以踢2 3場 休1場咁去到季尾我已經覺得OK

係 頭兩集本來想放棄

後面好睇到

有冇誇咗啲
謝仔初出道係單入匹馬爆入去單刀
係老咗冇速度冇再硬爆

佢唔係英式波牛
幾肯上腳用波 英人依家多左好多技術中前場
Grealish Sancho Maddison
唔似以前出極都係謝4林8史高斯呢堆btb

要睇佢休邊場
條友好能識揀時間休息

數據唔差 但攻防效率上唔夠Jones咁sharp
妹多時你見佢都係甩下波 射下遠射 交下d safe pass 好少突破入去

同埋最大分別係一個成日傷 一個仲fresh緊

Ab傷咁咁多場都唔算燒到咩？

氣袋

我覺得係overrated

琴晚同黃金sir食飯條裙成個大媽咁

講真史高斯算好好技術

好貼地 村姑taste係咁 講堅

真
除左個幾球入波之外其實係近乎0貢獻

睇落暫時唔係鐵意交波助攻個隻創造型 係謝拉特個隻bang bang bang個隻

天氣一涷 個人就好depressed

我覺得一百分中場係幾好喎

我都覺
加速推進/突破/迫搶幾好

講到謝隊林伯史高斯呢幾個無技術咁，
Btb 唔易架，
除左體能要好，
長傳短傳射波控波護波呢啲範範都要精

諗起就慘
自己鐘意嘅人攬住第2個

由宗師對一哥世界波 再變地底泥 而家又變古狗二世 真係仿如隔世

8 + 9 暴力 one-two

Lemme give you a hug

三號門將都有機會出

宗師喺FPL仲係4.4, 做後備諗得過，上次jota 6蚊入都則左少少

呢兩三年 一直驚前面三個大傷 到其他位後備, 甚至Jota都傷埋 前面三個都仲咁生猛

你似插緊我

米拿傷埋都未到佢哋

觀感嘢姐 一般人要去到小花 細哨嗰啲華麗腳法先叫技術好

英撚以前係少啲 早啲我哋麥馬拿文 之後加斯居尼 然後糟糕嗰啲咁

又唔好咁諗
可能係比第2個屌緊呢

Blocked

仆街黎

老母式走場

但係18年未大傷之前
佢絕對係古狗走咗之後嘅engine
Far more than推進突破，連killer pass 都有

老母出左場都似走左場咁隱形

家下佢踢2，3場休息一個月

踢風流波

Killer pass 就差啲，
不過推波快打反擊時真係好有威脅

望住連登波台時事台 真係好攰

以前唔覺得佢有咁靚

Grealish 真心勁

後日又踢
賽程密到

岩岩碌到都呆左

仲要早場
冇傷人執到

尋日幾驚果球絕殺要var
有人跌低

Same
一見到有人跌即刻好冷靜
完全唔敢慶祝住

真係好鬼正，g8啲推波傳波好鬼痙攣硬橋硬馬但又交到功課

Harry kane 作為一個前鋒都幾撚賤種下
成日想撻傷人博對面犯規
見波唔喺自己友度，又詐傷
不過堂堂英撚第一中鋒比Rhys Williams 完封

Thiago in training

預月尾

我地已經養成我地入波/犯規睇var一定係吹我地既習慣

同意

則畢業仲keep 到，
到有啲結婚生仔就真係好難，
位置變了各有隊友

嚟緊bench可以擺九個 雖然對我哋嚟講無分別

四十多碼 右腳 腳面拉弓

（話時話 好耐冇見謝隊式、 懷斯式怒bang)

TAA會出到君子炮
但係成日射太正

高普以戰養戰，寓賽於操呢套係三叉身上係work

推波都好講技術架，
你睇禾確特推推下就撞落人地到

空手道都好有feel

因為三個中，總有一個狀態差d 行行企企， 真正寓賽於操 （中後場咁樣就一定畀人456）

都應該要train起碼一個星期先有機會入squad

文尼衰過上年沙拿

等到沙拿狀態返返黎，
文尼左邊又唔爭氣

一唔拍mk琛啲戲 即刻個個讚

仲想佢點 carry左兩季 跌一跌都正常 希望操番上黎

今集講佢自己一個行翻屋企嗰幕, 上個shot喺天水圍銀座, 下個shot就已經喺元朗劇院

不過老豆睇到今先知影緊天水圍

我都係你同鄉

三個keep 住輪流一個fit, 一個普通一個無態

巴打幾有林夕鬼才

Mourinho claimed afterwards "the best team lost" despite Tottenham having only 24% possession, and was unhappy with the touchline behaviour of Klopp for which he believes he would be sent off.

And the Portuguese has now suggested he was forced to substitute Giovani Lo Celso in the second half because Klopp and the Liverpool bench were attempting to get the midfielder sent off after an earlier yellow card for a poor foul on Andy Robertson.
"At half-time we moved a little bit the pieces to try and improve, which we did," said Mourinho, as reported in the Evening Standard.

"The tactical changes were to try to give Gio Lo Celso more space coming from the right to start having a little bit more of the ball and find counter-attack situations, which we did immediately in the first 10 minutes.

"(But) With this yellow card and the behaviour of these guys they have on the touchline, putting incredible pressure on referees I feared for a possible second yellow card.

"And Gio was playing exactly in front of their bench in an area that was very dangerous. So I was afraid of the yellow card and I had to take him off."

亞泰練波

泰

舒服了

James Milner's role as mentor meant tough love has been applied on occasions as he openly challenged Curtis Jones on the training pitch. He called him out about using his left foot and offered barbs about his heading and physicality. #awlfc [@_pauljoyce]

米拿好撚完美
唔怪得宗斯進步咁快

叫摩佬教下努屍素條撚屌仔唔好下下雙腳飛鏟咪唔洗驚紅牌囉

真 其實英足總究竟係點撚樣編賽程
車仔MD13踢最早場 MD14反而踢尾場 可以抖足6日 咩料
我地遲一日踢 反而要踢最早場

如果太多center back,
高美斯又無掟企

明奴又係到12月就開始上力 琴晚嗰場好撚sharp醒

根據三叉起跌定律 可能論到水貨跌watt

高普屌過幾次 係啲仆街當佢9up之麻

Jota 係咪真係收咧啦？？？
唔係幾接受到

真 3個同時爆seed而家已經冇哂
但有兩個carry場波就9成都拎到3分
1個carry就通常都係險勝/和撚左

唉 屌那星

不如估下正選陣容

6 to 8 weeks

未來隊長副隊長係咪taa jones

Ab
TAA Nat bino robbo
Lomo hen jones
Salah mino mane

taa走唔甩

玻璃貼 牙膏復操
金毛邊個黎?

隊長taa 副隊米拿

牙膏復操片好似新簽返嚟咁

金毛係咪longstaff

真破密集

咁快宣布冬窗第一簽

Speaking about Jota ahead of the Reds' Premier League fixture with Fulham, Klopp told Sky Sports: "Yeah, it's worse than we first thought and better than we then thought.

"All the potential surgeons had a look on it, no surgery needed. But he will be out for a while. We don't know exactly but one-and-a-half, two months. We don't know exactly. It's pretty similar with Kostas Tsimikas, by the way. Unbelievable."

會唔會啲高層唔俾佢做手術？

傷兵復出猶如猛將加盟

係

點會，BTK條仆街復仇咗好多次，大家失憶？

佢以前話利唔尊夠重佢條垃圾

其實真係好撚嬲
太公波傷兩件6-8weeks
仲要唔知個時間真定假

簽左美斯？

OFFICIAL: Jurgen Klopp has been named #TheBest Men’s FIFA Coach of the Year for 2020

全full team 之前對丹麥野得3日抖 佢都去盡 今次有成個禮拜先踢下一場

Ab
TAA Matip Fab Robbo
Hendo
Gini Keita
Salah F9 Mane

個獎做畀高普完全無說服力

Flick咁多盃都贏唔到

Talk of Adrian leaving in January.

Fallen out with coaches and a few players. | #LFC

Adrian’s time at Anfield “is coming to an end.” [@IanDoyleSport]

你班仆街恨到啦

直接解約？
會有隊買佢咩

應該直接解約

下個post
Thank you早安sir ok?

咁慘

av對般尼都2x幾射阿狗可以有幾廢

大球場

*農

應該係比炒麵搶咗個後備龍位之後
同高普嘈
然後班後防一早已經屌佢

挽留

佢都超出預期啦，做後備龍正常得啲盃仔打，佢英超歐聯都打過

維拉居然失fun

一月平價賣走

玩留力子

佢去左精工之後對利咪入過一次波咁大把，就係17年最後一次主場輸波
之後對利一路都勁廢喎

個獎都頒得幾尷 冇獎嗰兩個show一show樣就要收皮 如果事先知冇份一定唔係到等

Btk報恩型前鋒嚟

有無能力入係另一回事，但對利佢一家唔會手軟。

Out of Kylian Mbappe, Erling Braut Haaland and Jadon Sancho, the most likely to come to Anfield would be Sancho. [@IanDoyleSport]
點睇

偉達又豬 炒未

3個都唔會有
welcome sarr好過

有Elliot
Sarr都慳返

就咁睇但最「平」係haaland

牙布後備

獌狗

最想要haaland，好嘅中鋒難求

dean報恩

要做4分聯了

影衰軒達臣個名

點會
好明顯價高者得 宜家咁缺中鋒肯定大把人搶

加埋廢中唔買proven幼幼 好似

係咪特登落後架

辛祖今季跌得好勁

有D hea

好似再下一季先有rc
70m左右

最大原因係冇咗hakimi
右邊完全冇人同佢打配合
加上佢肥咗好撚多

我地出70m+1

鍚咁狼死通常都豬波

淨係拉奧拿啲佣金都唔小嘢

唔撚信 覺得haaland機會最大 利要前鋒

皇馬on9唔留比自己用

又拉奧拿？

Me too 個鬥心同自信令佢繼續有得進步

屌唔記得添
咁不了 經佢手通常都煩西+水貨

獌實反cup 啦

其實而家情況係
今年一係買包皮一係買辛祖
買左包皮就代表短期內唔會再買人接front3 班
買辛祖等於再等多一季買夏撚

聽落係天方夜譚
但包皮得番留psg 同去利揀
得返一年約之餘Psg 仲要想簽小花
所以唔係完全冇可能

真心戇撚鳩

布包皮連正選都冇

皇馬唔會考慮？

佢哋真係就破產
講緊銀行唔會再借錢俾佢地個程度

有國家隊wor
同埋皇馬大把人贊助啦

堆中堅好慢

咪又係12m反cup劇本

西甲球會唔係咁運作
佢哋行球會制
有人要問責

其實唔太洗諗夏撚
佢經理人係raiola
反而文迪斯算係包皮半個經理人
同埋Nike出到聲肯俾一部份人工
所以咁多source先話下季傾簽包皮唔係ff

布包皮連呢兩件都搶唔贏
23m

一陣仲要present

一分聯

三分

1001

到底點解可以差到一有波就送比對面咁製

錫菲廢到

布仔搞到人哋升唔到班
就搞到人哋降班

柒雅又柒
亂搭嗲

又